覺唔覺雲加一早預視到今日

特登唔買放條撚屌去利害足咁多年
雲加遺計安天下

盤棋大到

高普大意失不敗

懦夫都唔係一路柒啦
一年都有20場勁

一年出20場 就係柒個20場

159跟得咁貼

我潛伏咗好耐 谷咗成季而家終於可以射

雲加同李鵬都係最偉大嘅領袖

仲有林鄭月娥